點唱好混音

好難 想唱eason chand歌混音唔撚掂真係諗都唔洗諗

唱唔到個feel都係嘥氣

起碼識混音叫去到條起步線先啦

目標係唱好一隻shall we talk

連登唔係好多歌手上架咩

佢唱混音唱到爐火純青，練住真假轉換先啦
做到好似佢咁順，聲量唔減唔會聽落薄晒先

咁可唔可以解釋下混音點發

邊句唱唔到?

我睇miss ga佢話其實所謂假音係用錯音調定唔知乜唱

唱到但係唔係佢個唱法

佢係

陪我*講 陪我*講*出我們最後何以*生*疏

星住係混音 靚到仆街先有果種感覺

陳生d歌全部真音唱係難聽到仆街

其實佢個
誰會可*悲得過孤獨探戈

通常佢第一段既會用混音，第二段用真心爆
最佳例子係呢段時代巨輪live，第一次副歌混音上，最後嗰次真音。純粹係感情上既鋪排

903上次個頒獎禮，「願我可」係真音爆混音收尾

exact7ly!

但係我覺得佢好聽在第一個開始好似講故仔咁講

音樂都仲係偏靜 果個混音真係好靚

真音爆就冇在講故仔味

嘩仆街 陳生果段時代巨輪唱到咁
仲得了既

好易啊 氣音都得

我就係唔得